[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4323)

幾時死

樓下輸錢

屌刷未好撚灰

我

求和

幫你叫 追和派我ok?

未完 好快和 唔好訓住

集氣幫你叫2:2

追和我派你100

9.5s易能到

有錢既點補飛法

上呀 熱拿亞！！

黃牌多過c

宜家冇得補啦
贏緊就有

計尾關中收幾多 補主

幫你叫！

0-1個陣補反cup啦應該

即係岩岩5倍個時？

我發覺意甲角 上半場細 下半都會細
相反大開 下半場仲大

熱拿亞 快追

咪撚冰角快刷

唔刷點追和

Gel

喂又係你 仲唔比我捉到

菇巴仲唔訓？
唔係要返工咩

上呀 熱拿亞！！
上呀 熱拿亞！！

幫到盡

笑死
好耐無見過

10.5s

都過過埋今晚 前個post咪話陪刺巴睇埋呢場

意假4連c 快

要 但陪刺巴睇埋 唔差在

巴黎炒唔炒到

熱拿好快紅 主ng

支持

祖記羅馬讓平半仲要正常水位 why?

3-1

標叔做野喎

7.5都殺？

最多心靈注好啦

刷角 快

屌笑死

波post要人

快呀 3c

條收和都執11萬幾
補100000 落去執返6000都好啦
認真

波都唔睇了

會2-2

下

Feel到22 快手

飛*

個個都幫手gel

2:2集氣

FEEL到會2:2

2-1 gel

兩隊都等完場咁款

快手 戒賭呀 熱拿亞生性 2:2完

加油

咁大決心！？
有乜推動到你咁做

就快2:2！！！

2:2未

有c未 你老母

咩話 維羅納全格!？

3:1

買左主快GEL

因為輸一皮個陣覺得用多一皮會追到 點知輸埋 咁就算了

又贏

熱那亞入未？

有啲眼瞓

係中場妹乜鳩 落底鳩斬搏下啦

屌你 主易贏到 又贏

熱拿亞 快入

咩世界 意假不假了

咪係

主盤水泥gel 可以點輸

黎個12m 熱goal ok?

輸得個2皮 叫春叫到而家

係。。。
邊有得追 唉

意假全上盤 係咪咁齊心

澳假式補時連12M召喚

穩贏十皮真係衝落街都補..

維羅納輕鬆GEL

熱

半4全6 屌

維羅納下一球入球

入球球員：大佬彪

仲邊有叫春都話睇埋呢場波...

有C十木

刺巴下次叫人幫手ma 見到都覺唔抵反cup補都4.幾

唉仆街

痴線13年前仲記得

冰冰冰

黑個12碼俾熱啦

刷角都唔撚識 自殺啦 仲話追和

冰埋

2-2!!!!!!!

維有個比人踢中賓洲

有PPS 就入到錢啦..補返3,4皮UNUN腳穩贏十皮

主WIN NO GOAL等收息

講撚左 主贏2倍 逃生門 唔知宜家仲有無

比多2c

追和 即買波衫

刷角啦唔玩啦

無追開po
見到都心痛
唔知你搵幾錢個月
但當佢開和補30k 都穩執8萬幾

點解會唔補飛

黃牌多撚過角 弱智波

閪超盃以為好認真踢買左大
屌佢半場一粒都冇

維羅gel了

9牌6c

熱拿

2:1 ft

又輸想死

追和一世球迷

熱抵輸啦角又唔刷

刺巴條飛係咩？
單頭贏十皮咁多？

維羅GEL NO GOAL GEL

刷牌on99

水泥gel屌你維羅易贏到

4x1

維羅納gel !!

22拎池生條女比大家屌 10抽1

快2-2

又話戎？

尾關 4串1 10k

你係咪唔識中文呀 大佬

祖記 巴黎果D你唔賭啦

佢幫刺巴gel姐

你想點

Sad..

1c都無死全家啦

冇追po 巴打有冇補

買左主都想和波比你中

幫刺巴gel呀 兩個post前講到而家

垃圾波

熱拿亞正賤種 上場盃賽就咁撚上力 唔知博乜撚野

皇馬入未

完場 唉。睇到都心up

中晒贏14萬8
和波都收7萬4
如果0:1 果陣補左主w
應該有4倍幾
拎4萬補主w
主/客w都穩收10萬
和波就收3萬4

冇 得2.95

所以用我銀行轉帳

屌你老母西班牙雜種入未啊

4.5呀中場

12碼反cup 有5.8倍
聽日去搞銀行電子轉帳啦 成10皮

快入

突然發覺波Post咁有愛
平時睇人仆街 個個都好開心

完了 幫你唔到刺巴 訓先

手足贏好過蝕比馬會

屌 我原本諗住入但係我睇嗰陣時得2.95太低水

真係9買
我寧願刺巴中然後派翻一萬我

岩

見到呢個陣就唔開胃

再見 戒賭成功

Lm

真係咩都有人買得中

我了

和波收11萬2

4x1 唔同時間踢無可能唔補飛 除非你唔志在d錢
落街過比人叫人補又好 搵Fd補又好
下次唔好 ，睇到好up

算啦 唔洗執著

點解？

Thanks 更正
和波我傻仔計錯數

細波日cls

有人中意唔補中晒個種爽快
又有人中意保守補左佢 無得講
不過重點刺巴account cashout晒 講經 根本無得揀

個陣幾好呀

賭左7/8年
好少入波po
之前高登就有吹開水

見到呢條飛好心up姐
場波唔係 1:0 開始 ，係0:1
算啦 訓教

羅馬角大100%?

你買返一兩場有返

羅馬祖記買咩好？

皇狗入波未啊
真係蛋蛋？

其實寧願唔用藍斯放哥斯達打邊
放多啲高波比朗頂會好啲

見到都知冇角

皇馬呢個盤 似會贏一球

又00 呢兩隊賤種

costa而家長年85分鐘後備出黎

兩隊都好驚輸

Dybala會換出

你又賭

買咗皇大波
有冇幫我驗腦

atm入一球，一世球迷
無輸

祖記 巴黎盤 ?

唔賭點追數

西瓜都係70-80 入

唔入輸撚埋去啦 半格唔撚要啊

好眼瞓 臨瞓前有咩好買

今場想買細

係 仲要開到11.5
點撚樣買

追大啦 望

哇屌 夫添到痴晒線

買盤不如買大波

巴黎無伊卡迪，唔夠攻力

4.5球

邊度無伊卡迪

乜q陣，個中場咁空

羅馬家祖記好

輸4注 有冇重心追數

祖？

陽具吸角陣

其實入到
摩納哥攻擊力都強
但防守九流

羅馬角大 就唔信佢吸角

皇憑咩樣人

羅馬角細狗黎

摩哥了

等睇羅馬領先猜波 祖記唔識攻

借定個腦俾你驗

所以而家好夠？

半有冇可能3球？

咩APPS黎

睇下開波點

痴線 半大中位數係1.5 2.5

感情注

365 score

羅馬單邊平均刷8c

上場都係呢個陣打爆對面⋯

psg了 而家先拋第2位4分

應該會正氣踢既 早日拉開 之後可以留力歐聯

咪同mc一樣 無事啦

等睇羅馬控角最後一刀送馬拉松賭仔最後一程

老4 買完咁樣講 針

祖狗會唔會黑哨

係咪羅馬角大

今日啲角賭到我失控

買左14.5角細

11.5 2.05 呢啲... try try啦

PSG 前邊一人一粒 都4粒啦

無啦 難捉呀呢排 我地又唔係bogo ky mama

4連針 驚唔驚我搭沉船

角球=賭運 只不過場場角細好撚過份

驚東咩 咪一齊叫

英超好撚on9

引死人

PSG 半場2.5B 有冇機

買角細好爽

Rm入未

訓咩 你次次話訓 過一排又葡頭

點解普馬斯咁正氣

今晚juv ?

唔睇好

羅馬半格貨仔 一定係買祖

祖記 贏2失1波子

波膽

Feel到今晚祖正氣

Real馬贏未

FG 羅馬

中

皇馬應該派唔切買巴黎....屌

屌你啦 死基佬

1分鐘

下體0:1

半大-1

蛆

秒入

睇錯 開心左陣

直接頒冠軍比佢算啦

笑左

針！

勁中

要456了

psg讓唔讓到兩球呀

角大來了

Juventus 1-0!!!!!

3.5s la 蛆最撚叻猜波

fg 1.7真係派錢咁派

Roma 11111

我都想問

0:0 ft

All in祖

大蛇訓哂？

222

又中

馬體收米

派未 又勁中

第二球 羅馬 1.95
可以訓身

繼續刷啦 屌你老母 望黎望去

利害

Rm jump half

和尚派未

事後飛?

微球做咩 不停響

事前

屌你人地事前

祖12m
快到

12m

蛆12m

今日好癲！

一開就12m

巴黎讓好深 大船？

All in 左馬體 冠軍 有冇同路 輸左跳樓

笑死 今次幾分鐘？

mk和尚都唔識 得閒睇下po先啦

牙朗goal

0:2

02。。。
gel得了

Buy roma lmao

好撚勁 mark實

個半大咁高水

訓身買唔切 唔夠快轉錢

話咗祖正氣

9分鐘2:0
90分鐘20:0

祖記

半大10分鐘收得

屌原來狙咁易..

2.5x

都有2分鐘

巴黎聖日耳門(主) 對 摩納哥(客)
主 [-2/-2.5] @ 1.70

仲點撚樣刷角？ 屌你老母

買羅馬嘅short咗國米失分呀

2.57
2.10
all cashed
半客2.55 gel

國米失分
祖點會唔贏

講經 私水毒到

轉都未轉到就有波

巴黎 正唔正氣

真唔真

又正又邪

Sick ball

正，角大都得

係 好淫

今日意甲全上盤 買羅馬既人驗腦啦

買左祖記盤 但訓唔著

巴黎落到1.68

屌你老母 巴黎 1.6x 點買 仲諗住加注 收手算

半大 巴？

摩納哥 2.23定律盤

羅馬嗰兩邊翼都幾撚快

巴黎串左祖記 希望開到

333333

買幾大

Roma 3333

訓醒收錢

屁馬好似肥左

信個賠率2.23

咩玩法

開上盤全格贏得千幾蚊

似贏2粒，唔排除大炒

痴撚線不如買哂巴黎1.1咪得

羅馬入未

上呀巴黎

七千搏千幾 rich

點解你唔直屌-2

希望上面位手足有買祖記大

1:0

屌.. 秒GOAL... 想等大波高水D都唔得

巴黎 1-0

睇唔透

Psg 1-0 jump

PSG 又秒goalll

摩

又1min

信心重注

第三球 羅馬 1.88

你信賠率 我信你

兩場都係秒入咁濟

Jumped 88 祖正氣

ok

即場大都打消念頭

縮左嫁

我大巴黎正氣到

你

Not breaking news

巴黎無即場角

早抖

追到入為止

咪撚gel啦 屌
巴黎1-0 完場真係鞭你

屁馬走甩晒

5/5.5 都想追大..
似5-1

巴黎真係唔敢買細波
full team 唔hea炒8球都得

Psg

我竟然買左大巴黎10.5B. 都幾弱智

笑死

你咁早貼出黎 應該斷硬
岩岩刺巴都係咁

留名

我都係

又冇即場角 又冇仇報 屌

1-1.. 痴撚線快到

1-1!!!!!!

1:1！

1:1

馬德里讓球 加時計唔計

11

摩goal

Monaco!!!!!

巴黎1-1 話撚左咪gel 屌你老母

4.5/5 都等唔到高水

繼續!!

屌你聖日耳門

話撚左

咩話 摩哥入咗

30倍cup

法比靚比

祖ng

屌你老母咩

笑4

下年個場都計

有和尚加持 係唔同啲

我其實睇好羅馬會入到
特別見到迪米路傷出 換入迪列治

可以！

買巴黎咪閪gel啦 屌你老母傻9

屌乜撚野呀

唉唔gel
比力啦巴黎

7分鐘兩球
90分鐘?

入波仲易過刷角. 屌
半大1.62 嫌低水買角大

兩隊都係馬德里喎

其實我見你呢排都好努力出水
但都無乜人理咁
你宜家就靠呢野多人認識了

聖日耳門

摩哥對路？

買左下盤

X 13

= 26球

以為你屌我 心諗我都係苦主

我志在過下癮 因為呢排忍手
廢事多手買咗 多啲鳩噏下分散吓注意力

咪撚gel巴黎啦屌

下盤咪收左錢囉

仆街 我低水入主盤 同我生性d啦

玩完 1：0完場

拿華斯垃圾

1:1啦喎但係

巴黎贏兩球唔係問題，但都要輸盤

賓耶達好勁

下半場生性啦

巴黎呢排咗正氣 跪求456

曼1.10都串

講真都唔知大家驚乜-.-我大巴黎贏撚硬

應該係象徵式

1-2!!!!

都唔知點解會無人要轉左去摩哥

1-2

角大有希望啦

psg 1:2

1:2

12

1:2摩!!!!!!

貼飛即輸波

1-2 GOALLLLLLLL MONACO

對家幫手開 2.5 半大 叻

1-2

on9 1-2

30倍cup !

話左賓耶達好勁

Wtf

好彩冇買

輸鳩埋

MONCAO MONACO MONACO!!!!!!

半大2.5球13分鐘就開左

屌

屌你老母閪 1-0 秒糕你gel頭托咩

我屌咩

西維賣佢on9

正氣波

勁到

3.2倍

我瞓先

屌巴黎屌你老母咩

2.23 既賠率唔係講笑嫁

Gel出事啦 仆街！

6.75s上一手訓教？

它一直在ng

爽架 1-0 個個gel死晒

摩d反擊好勁 好好睇
兩三下一個攻勢

呢場本身想要大波
但見到即場咁快入 就算
點知咁快3球

笑撚死
Gel都無咁邪
貼尾關就最撚邪

有加持

咩料

巴黎 入番4球唔該

半大 2.5 gel

早知買半大2.5...

開個live先

我補一補客其他 跟住訓

屌講完一秒都冇望住粒波入。。。

咩話？摩哥2-1????

13分鐘3球

1-2 巴肯刷角未呀屌 -10呀仆街

大巴黎 怒濤刷角吧

巴黎22222

入球大細6.5/7

6.5想追大

其實摩d人腳唔差
睇下下年有無機打番歐聯

客和其他入手

我巴準備456

條後防。。。攻力無懷疑過

主其他2.15

角大gogogo

巴黎要5-2先贏盤

笑撚死頭先gel到d人

羅馬嗰場起碼補6分鐘

摩入多球ok?

刷角王迪馬利亞

屌你個巴黎

屌得唔得嫁

chi sin 唔買細了
訓

封咩

唔屌唔得

刷角plz

巴黎下盤同曼城一樣咁穩

點解唔出卡叔

羅馬ng

巴黎主其他都仲係2.23
真係打到6:2咩

巴黎禁屌到癲

只要1下反擊

4:3 得唔得

差少少..

羅馬

紅？

角細 有無機？祖記

唔敢跟....

皇

跟左你粒波子

2:2

2-2

22

反cap開始！！

只需2分鐘⋯

人地散紙黎啫

皮幾當跌

2邊都有機會 買大算....

靜靜地贏錢 切勿gel

人地散紙

打緊nba

呢頭差d入 跟住烏龍比人入番

而家摩下盤5:2

包皮傷

唔gel啦
默默支持算

2打1唔入，sosad

咩波子

屌羅馬好想入角大

26分鐘2-2..
屌你分分鐘角球開唔到10.5B 但入球開到

今次巴黎上盤仆街了

點解我買唔到角球

賽前. 即場冇

沒即場角

羅馬角大足水

3串1 上盤針

認真？初盤？

想問祖攻得勁唔勁

買左巴黎，波膽4:2
250$

感覺羅馬第3球

戒賭啊健哥

巴黎輸波

主其他回飛

4:3係唔係計客其他

拖到好慢但後場係咁派膠

睇抓飯，大陸人講 2隊好友好，不會大炒

主其他先岩

係

Roma 55555

尋晚利記我買角細10.5比人笑傻仔，最後，7角

6666666

加完時都係0:0

屌psg買入球大已經cashed

賭左2星期波 入球大姐係咩

射入果粒波半徑

試下google 先

皇pen 1-0 下miss

下體會頭兩個12M就MISS. 廢到

下體會miss 2下12m 2:0

下體兩個missed

盤半格已袋理得佢

皇馬冠軍

12m大7 ok？

完左

4:1

屌你下體廢到

巴黎12m

Psg 12m

咁樣落腳

射佢老母！

馬體會慘撚到永遠都係呢個結果

半場3-2

3-2 咪撚再gel了 手足

頭兩射連MISS. 廢到仆街

下盤頂住5:3

Gel啦唔怕
呢場已經無可能穿盤

屁馬goal

已經3粒。。

半膽70倍wft

早知巴黎買大好過買盤

冇諗過客入到咁多

早知買半場3:2

2.5半大有3倍

冇諗過客入到兩球

屌. 大巴黎冇角..
想ALLIN 羅馬角大了

尼馬 巴比救我

10.5b入咗

摩 空位唔入 唔係半場3:3

3:2

伊卡迪 1粒 包皮1粒

已經收全格

巴黎5:2 ok?

主其他1.84

屌. 未買就9C

10c..

連3c

10C....
中場11.5未買, 去個廁所返黎就10C

10.5B等收錢

11.......

收錢 輕鬆

10.5b足水易撚到

d 防守呀。。祖記

12C... 屌, 買左先去廁所就收錢

12c .. 勁

ON99 咁撚多C

11.5b咁樣爆 都冇計了

16.5？

半場出返來唔夠10分鐘就爆角

12角都入唔到一球

羅馬正係識落底？

一開見到o左

睇黎仲有大把角

祖有國米影子

羅馬一落後就狂刷

蛆個場入球slow ok?

16.5b

16.5照追. 屌你

12射 都未入

11.5 輕鬆到

一望球探11-1 角 以為有big

@差差

15.5？

突然冰角

祖開始攻，無角了

祖平半真係派錢

祖再食牌好快紅一件

紅祖，意假撚會咩

無絕對既

即刻無角

攻緊？

頭先16.5 15.5 夾一夾其實幾好

攻左陣

13. 刷爆佢

羅馬差啲入

封乜

roma 12m

handball

仆街. 準備角變12M

Roma 12m

Car

入 please 開大

Roma ng cashed

角球準備

角大 全大

買d cup先 祖記好似國米個場

15.5b???

痴撚線 沖個涼返嚟爆哂c....

祖換人死守.
羅馬怒攻 = 爆角

0-2 都刷 1-2 就刷撚爆佢啦

15.5b上了

巴黎啲角真係唔撚郁架喎

巴黎4-2 5-2 叫爆區

屌佢老母無事項買 大巴拿換出都無用

算啦. 似完左場咁款

快刷c

羅馬唔刷角點追和

叫！

見到沙利同干地咁樣玩，真係笑出聲
死守

屌. 羅馬控角. 變左中間去D波

14.5b go

13

巴黎入到未

13祖

3打2打到咁樣

炸

Offside

布拉加1.19 WIN都開唔到

比多3角

整個連c先

3個角

停c

角呢

買左12.5B 唔知講咩好

講下派幾多囉

收錢囉

鈀肯入未

布拉加廢撚到.. 大波咁都輸

收錢仲想點

羅馬補幾

sor 呀 成日打錯S/B 想打12.5S

波post真係幾贏都有人

基本

夜*

3-3

3:3

33

炸咗

炸完對家入

羅馬抵輸啦，輸緊粒仲係到妹，不停落底出波啦

乜撚嘢波黎

3:3主其他有無贏

14c

Psg -2 c

比多2c啊

15.5b 24

比多啲兩c

-1c

14.5b 快

Var

巴打你都唔訓

絕殺

3:3真

刷角了

Roma 1more c

3:3 仲唔刷角

Monaco!!!!!!!

巴打今日有冇收穫？

3:3 刷埋2C俾我

有啊+8k

比多c

呢球越位睇埋var都當入？

施利文尼！

摩狗點解可以咁痴線

意假補5

準備主其他了

羅馬絕殺派第十個200

你就狗 摩哥呀

角大全大

走地主勝仲高過盤

做咩封盤

仲有
未死曬

7K 博1K果位巴打

一買角就閪

15c goal

15C. 再俾兩個

15c

應該話後衛踢到就當唔越? 但我理解好似係計越

比多個c啊

嚟啦第七球！！！

呢場意甲 睇定黎買幾好買
可惜羅馬係咁飛機

爽15

俾多一個

係囉 同一個進攻黎on9?

仆街羅馬明明打返兩邊就有角

10.5b 14.5b 收唒

好似計傳果下

咁都中到第六球摩狗

大家差幾多c 幫叫

巴黎10c

9.5b 16.5s

意假2C. 快!!!

巴黎dllm

幫大家叫c

11 角大收錢

又係中間死傳. 屌你羅馬

巴黎w有2倍

係囉

Psg快完

你買

巴黎班友係要比人追和先刷

話左角球王迪馬利亞

去呀摩納哥！

右閘空哂唔傳

比多1c啊

羅馬入多粒

Psg 好波 10.5b gel

比c啊

控角控咁明顯. 中間段時間開始左右空哂都唔俾 祖中間4,5條友都照傳中間
垃圾

羅馬唔撚刷 祖刷啦

1:2 15c ft

22射

No goal

Sad

屌 差1c，dllm羅馬！
係到妹抵輸

健哥有料 聽日跟你搵食

Juven -0.25 gel
Roma ng gel
3.5s gel
4/4,5s gel

15.5b

單邊刷咗13算係咁喇

摩納哥快啦

想睇摩贏埋

驚閪咩

收錢

震緊

你睇直播就知，不停中場妹，成隊野好似唔想贏咁，唔識逼前

巴黎點輸盤？
就 係 咁 樣 輸 盤

屌你老母

巴黎對上比人入3粒已經係18年9月
仲要係作客對利物浦
真係夠晒癲

Next goal買咩好

好在冇仇報

Psg 2.38 win？有幾何咁高水

祖都已經唔攻嫁啦.. 都可以唔刷

呢場一睇出迪馬就知角大

輸埋佢算

如果88分鐘都係3:3
我放2000去玩玩主贏

得返十分鐘

吸引

你就好啦 我好在祖記夠正氣 追返平墨勝同里爾條數

摩！

靜靜地

羅馬同祖夾開波

前年羅馬紅左，祖0:0完場

摩哥攻力強

82分鐘1.7no goal肯定仲有球

輕鬆gel

我中伏啦
馬體串祖記串巴黎
咁就輸左啦

16.5s派錢波

Psg主勝 派錢機會 只此一次

認真 冇人買摩哥？

12c
11.5b都開埋

通常講完會比人入

Dllm 15.5b差一粒都唔刷埋佢

封左

買

買唔落
摩已經到左極限
係時候到巴黎發揮啦

Psg win

好想買psg win...

買左摩哥贏

舊規矩
派兩個一人一百
FPS
最快同我講果句說話

咁場波又未完既 話唔定ft 6:3

88分鐘我買2k
買啦巴打
你大戶怕咩

希望鈀上力

我3注摩哥走地

買左幾千 估唔到和埋咁癲

咁快買 信心唔夠喎

竹筍巴好靚仔

和尚超高水2.23 食哂全格 下次跟飛算啦

客差d

光復香港 時代革命

布假到

預左針

13c

我估唔會大炒 因為摩哥會入到波

14

五大訴求 缺一不可

我88分鐘先買

14c ! 呢2場角大
大波全收

要鬥快講竹旬巴好靚仔呀
派最快講兩個
派左咁多次都唔記得

布2-1 半一全格！

14c psg幾生性

留 TG

竹旬巴好靚仔呀

星期三又有摩對巴

好嘔心

補幾

留TG

Psg la 會456摩

34未

垃圾巴黎主場都贏唔到

多謝竹筍巴

職乞體諒下

3:3 7:7c 中龍6:6

摩哥夠薑贏埋佢！

想知摩哥+2.5 點部署？

幾倍入
淨係買左盤

講左買就買
少注玩玩

和到好勁啦

補主盤 快！

補？

補飛

5分鐘

收錢 諗定早餐食咩

無用啦 開唔出

呢隊psg先係psg黎架嘛
入幾多輸幾多

硬係信會絕殺先激死

3:4 未

12m plz

話時話巴黎唔係有靴里拉?
去左邊?

G chi

係就好

唔會啦
隊波點都有冠軍

PSG一大注就西
中番次都唔得

Trade左去湖人

仆街 我2邊買晒 中伏咁撚絕3:3完場

差dd

後備？

邊隊

和就完啦

入呀要

gg 3:3ft 14c

你老母又輸盤 係就輸埋佢

完啦應該

包皮差啲

多謝和尚巴

34！

屌今日贏既輸哂比psg

仆街和撚左
屌

屌你老母 咁絕3:3完場

Same

羅馬角派左未

唔好 3；4 plz

差dddd

完

卡雲尼

賽前+2.5
1-1 +2.5
1-2 +2/2.5

3注同我GELLLLLLLLLL

我針了

4:3

6.5/7s

完
今日贏6k

dllmch 一球都無

3:4

上天都唔想我輸

竹旬巴好靚仔

遲早輸晒

Push

又唔好咁衰

3:4！ 40倍客勝 爽呀屌
頭5 1 500